新手Upgrade電腦求指教

早兩日motherboard死左，打算留粒 4770K 俾細佬用，自己打算上8700K

Intel® Core™ i7-8700K Processor

ASRock 華擎 Z370 Extreme4, Z370, ATX, LGA1151, 4*DDR4, Graphic by CPU

Corsair, DDR4-2400, CL14, 16GB(2x8GB), Vengeance LPX

DisplayCard 打算繼續用舊機張 ASUS STRIX GTX 980 OC EDITION

散熱器唔識睇求建議

1. 打算新機用兩年左右玩OC
2. 對RGB無興趣

希望咁多位巴打俾下意見，麻煩哂

ram上3200mhz

有乜舊件?

仲有個火牛 Crosshair CX750 — 80 PLUS® Bronze
打漏左唔好意思

8700k有貨再算啦 等下

有冇睇8700k評測，落水冷都可以過熱 轉AMD啦

散熱就隨便啦 240一體水囉 反正都係過熱等壞u

打機行唔到某d指令集 唔會熱死

佢都無話打機 佢話玩oc 唔知佢會唔會加壓